Bob幫倫敦金做嘢，仲覺得無問題

估唔到佢咁答

呃人錢都係工作黎

呢件垃圾

第一張條倫敦金妹好似幾正

曬氣啦，收足出show錢就得。理得佢呃呀婆棺材本、細路仔波板糖錢。

都係工作嚟啫

呢啲人咪識撈囉 邊度有著數就痴邊度 香港精神既示範

狗黎

第日佢d女收錢做雞
佢都唔會覺得有問題架啦

騙子都係工作黎啫

以佢同老婆啲基因真係難啲 個個都豬閪咁撚樣

報應嘅嘢有時真係好邪架

佢點會唔知，佢扮唔知姐